行到腳跛都未到加藤屋

點解會開到咁遠專登觀塘出長沙灣食

慈雲山好似近啲

黎屯門啦！

星期六去太和食都搵左好耐

已決定每次放假都搭免費地鐵出去食

尋日去太和嗰間都搵咗一陣，完來真心唔難食又平

深水埗站會近好多

順便去埋四喜買月餅囉😂😂

西九個間變左殺利亞

love you!

Lunch time 食完
一開始好似好多人
但都坐唔滿

你就到啦

咩啊 大埔道有一間

你班香港人真係癡線
3點冇晒月餅買得兩個泡芙

深水埗郵局對面有一間